Ah, ha, ha, ha, stayin' alive, stayin' alive

衲dee比人做CPR

首歌唔係幾happy咩?

次次睇都笑死

咁愁嘅衲dee？痾尿痾濕左條尾？